武漢市民稱當地病例或再新增1000宗！

【緊急狀態令】重大宣布：全體連登網民正式接管香港權力，全力領導香港對抗中國肺炎

鑑於中國肺炎疫症嚴峻，港共政府倒行逆施，徹底失去民意信任，已經無力領導現今疫症。
加上此疫症已經在香港鄰近地區面臨失控下，有機會令香港國家陷入危機，影響香港國家存亡。

為防止中國肺炎在香港大規模爆發，在此宣佈，於香港時間2020年1月26日21時30分正式頒布緊急狀態令
為免錯過對抗中國肺炎黃金機會，全體連登網民會即時接管香港權力，全力帶領香港國民對抗中國肺炎，以 香港國民福祉為依歸。
請各位緊記，香港國家一切權力屬於人民，港共政權並非必然行使權力者。

所有重大事件及決策，將會於連登討論區「政事台」討論及表決
議案帖文將會以【議案】為首以作識別

大多數民意支持，以及正評數量淨值為1000或以上， 該議案會被視作「獲得通過」

正式實現全民參政，全民議政
議案通過後，將運用全體公民力量及權力，以及民間一切可能的方法實行各種政策 。
請各位再次緊記，港共政權並非必然行使權力者，權力永遠歸於所有香港國民。

【緊急狀態令】重大宣布：全體連登網民正式接管香港權力，全力領導香港對抗中國肺炎

Gg

咁保守，最少過萬啦

指數增長
黑警死全家

追返之前 沒報過既數

終於唔係一百二百，可以四位數咁上

agger

佢地成個武漢應該比人放棄左

一定唔止
大把人中左醫院都唔收

又增加左一萬宗

睇返沙士 中國同香港講緊係6千個案例 而除左 台灣新加坡 加拿大 美國之外 既國家都係得零星十個以內案例

依家傳到好多國家都有4-5宗,咁中國冇幾千 幾萬宗都唔合理啦
唔通得幾百宗會傳到全世界都係咩

報1000即係10000以上，毅進制

武漢市內就唔理喇
成個疫區已經封咗
比較關心走甩咗幾多落廣東同香港

痴撚線

一日追200個追唔切
即係每日感染數多過200

二十萬人啦，唔好收埋啦

證明佢地投降
而家等人救

即係總共30萬宗了

算少，而家一日都增幾百

即係1000 00宗了

之前仲話報既數字要加多2-3個零係後面
分分中加3個零先係現況

點止呀

應該係市長講，唔係市民

大家一家人
快啲派警察上去協助維持治安

市長定市民

市長，睇嚟武漢完全失控啦

一千
支爆不是夢

喂你打錯字呀 係武漢市長

其實你睇下，依家講緊去過武漢既都hi 九成

就知上面一定唔上咁小啦

幾時破百萬?

已經無得呃
點都要做條似樣D既數

市長寄望由凌遲可以變打靶

完美exponential curve
一個月支爆

條綠色線冇升過咁濟

熊市

(未fc) 騰訊誤報未經維穩嘅確診數字

Agger

之前D試劑用哂,俾唔到 D疑似個案用
而家有1000支試劑到左,咪可以再加1000

琴日嘅數今日報

今日一千，聽日二千，後日三千
慢慢追返個數

騰訊明明話已經15000宗

大家快D猜下 聽日幾多

一千倍下話

唔係講笑30萬都唔出奇
之前我話係後面加個零我真係太天真

玩家升爆哂啲傳播媒介？

真係變左沅熊市

1野加1000

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽

港人自救
立即封城

都唔知幾時先live

Fuck you chi na!

唔係話唔再更新咩
點解又報多1000

追返?
可能實際增長已經超過1000
車尾燈都追唔到

肯定一早過萬人啦
過多1-2日一定超過十萬人添

傻啦，頭盤黎咋

即係新到個1000SET試劑又用晒啦

驗得果啲都係陽性，不如唔洗驗啦

其實依隻病毒都幾有規矩 一日感染200人就收工

3.6 roentgen, not great, not terrible

可唔可以key埋個口罩上去

要搵黑警計下個真實數字

typo in title

港人武漢又有商機投資建(火葬塲)

武漢人口有11M
諗下都知唔止咁少